都未點票就講到好似贏咗咁

你估150萬票全部都係民主派架咩
唔好鬆懈
繼續拉票宣傳

push

好多廢老藍屍港豬票

唔樂觀，人地都識動員

一車車廢老投票都好打飛機
等多兩粒鐘睇全部非建制告急

信蕭生

好多鐵票，大家快啲出嚟投票

監票要啲清楚，好多票站狗都係藍，唔排除佢地會搞鬼

六成新選民係四十歲以上

好多種票

你地以為150萬票好多呀 都係3成投票率咋 我哋起碼要7成呀 唔好比佢停 繼續呼籲

求大家唔好覺得贏硬就唔去投
對面已經一車車旅遊巴開緊出黎，派枕頭呀派福袋呀咁

其實好多區往年都自動當選
今年投票率高左係必然嘅事

冇8,90%都唔好覺得贏，投票呀！

應該話有呢個投票率係好應該啦，
根本所有有選票嘅人都應該盡自己公民責任去投票，
係以前香港太多港豬覺得唔投都冇所謂姐。

深水埗整個區其實完全唔樂觀
（我都未數佢老人院票已經）

大埔見超多公公婆婆投票

但印象中深水埗好似都幾黃下

exactly

多人投唔代表一定贏

其實好擔心 因為太多廢老同種票

Molamola建制贏硬喇